代寫App / assignment

ive仔畢業 讀完Mobile application development.
依家讀緊computer science.
接啲freelance幫補生計

• pm我出預算並講要求
• 唔考慮安全性問題
• C++ HTML/PHP C# JAVA

· 歡迎ive學生搵我做assignment / group project